{
  "\"Launch on system start\" only works in XDG-compliant desktop environments. To enable the Mailspring icon in the system tray, you may need to install libappindicator.": "「開機時啟動」僅適用於符合 XDG 標準的桌面環境。若要在系統工具列顯示 Mailspring 圖示，您可能需要安裝 libappindicator。",
  "%1$@ has %2$@ this event": "%1$@ 已%2$@此活動",
  "%1$@ of %2$@": "%2$@ 中的 %1$@",
  "%@ cannot be attached because it is larger than 25MB.": "無法附加 %@，因為檔案大小超過 25MB。",
  "%@ has been installed and enabled. No need to restart! If you don't see the plugin loaded, check the console for errors.": "%@ 已安裝並啟用，不需要重新啟動！如果您看不到載入的外掛程式，請檢查主控台的錯誤資訊。",
  "%@ is a directory. Try compressing it and attaching it again.": "%@ 是一個資料夾。請嘗試壓縮後再次附加。",
  "%@ messages in this thread are hidden because they were moved to trash or spam.": "此討論串中有 %@ 則訊息因移至垃圾桶或垃圾郵件而被隱藏。",
  "%@ others": "其他 %@ 位",
  "%@ recently %@ %@": "%@ 最近%@%@",
  "(A red tray icon is displayed for new messages and a blue icon for older unread messages.)": "（新訊息會顯示紅色系統工具列圖示，較舊的未讀訊息則顯示藍色圖示。）",
  "(No Recipients)": "（無收件者）",
  "(No Subject)": "（無主旨）",
  "(Requires supported window manager. Press `Alt` to show menu.)": "（需要受支援的視窗管理員。按下 `Alt` 顯示選單。）",
  "(The same blue tray icon is used whether you have new or old unread messages.)": "（不論新舊未讀郵件，都會顯示相同的藍色系統工具列圖示。）",
  "... and much more!": "... 還有更多！",
  "1 other": "另外 1 位",
  "A Gmail application-specific password is required.": "需要 Gmail 應用程式專用密碼。",
  "A new version is available!": "有新版本可用！",
  "About Mailspring": "關於 Mailspring",
  "Accept": "接受",
  "Account": "帳號",
  "Account Color": "帳號顏色",
  "Account Details": "帳號詳細資料",
  "Account Label": "帳號標籤",
  "Account Settings": "帳號設定",
  "Accounts": "帳號",
  "Actions": "動作",
  "Activity": "活動",
  "Activity View": "活動檢視",
  "Add Account": "新增帳號",
  "Add your %@ account": "新增您的 %@ 帳號",
  "Added %@": "已新增 %@",
  "Added %@ to %@": "已將 %@ 新增至 %@",
  "Added %@ to %@ threads": "已將 %@ 新增至 %@ 個討論串",
  "Adding account": "正在新增帳號",
  "Adding your account to Mailspring…": "正在將您的帳號新增至 Mailspring…",
  "Address": "地址",
  "After %@ Seconds": "%@ 秒後",
  "After sending, enable undo for": "寄出後，啟用復原時間為",
  "Aliases": "別名",
  "All": "全部",
  "All Accounts": "所有帳號",
  "All Contact Previews Used": "所有聯絡人預覽都已用完",
  "All Contacts": "所有聯絡人",
  "All Day": "全天",
  "All Mail": "所有郵件",
  "All Reminders Used": "所有提醒都已用完",
  "All Scheduled Sends Used": "所有預約寄送都已用完",
  "All Sharing Links Used": "所有分享連結都已用完",
  "All Snoozes Used": "所有延後都已用完",
  "All Translations Used": "所有翻譯都已用完",
  "All used up!": "全部用完了！",
  "Allow insecure SSL": "允許不安全的 SSL",
  "Always show images from %@": "永遠顯示來自 %@ 的圖片",
  "Always translate %@": "永遠翻譯 %@",
  "An error has occurred": "發生錯誤",
  "An unknown error has occurred": "發生未知錯誤",
  "An update to Mailspring is available %@": "有 Mailspring 更新 %@ 可用",
  "Any": "任何",
  "App Password": "應用程式密碼",
  "Appearance": "外觀",
  "Application": "應用程式",
  "Apply Label": "套用標籤",
  "Apply Layout": "套用版面配置",
  "Applying changes...": "正在套用變更...",
  "Applying labels": "正在套用標籤",
  "Archive": "封存",
  "Archived %@": "已封存 %@",
  "Are you sure you want to delete or decline invitations for the selected event(s)?": "確定要刪除或拒絕所選活動的邀請嗎？",
  "Are you sure?": "您確定嗎？",
  "Attach File": "附加檔案",
  "Attach Mailsync to Xcode": "將 Mailsync 附加至 Xcode",
  "Attachment name": "附件名稱",
  "Attachments": "附件",
  "Authentication Error - Check your username and password.": "驗證錯誤 - 請檢查您的使用者名稱和密碼。",
  "Authentication required.": "需要驗證。",
  "Automatic": "自動",
  "Automatic CC / BCC": "自動副本 / 密件副本",
  "Automatic Translation": "自動翻譯",
  "Automatically load images in viewed messages": "自動載入檢視訊息中的圖片",
  "Back": "返回",
  "Bcc": "密件副本",
  "Best Templates and Subject Lines": "最佳範本與主旨",
  "Blue icon for new and unread messages": "新訊息與未讀訊息使用藍色圖示",
  "Body": "內文",
  "Bring All to Front": "全部移至最上層",
  "By default, mail rules are only applied to new mail as it arrives. Applying rules to your entire inbox may take a long time and degrade performance.": "預設情況下，郵件規則只會套用於新收到的電子郵件。將規則套用於整個收件匣可能需要較長時間且影響效能。",
  "Caching mail": "正在快取郵件",
  "Caching recent mail": "正在快取最近的電子郵件",
  "Calendar Preview": "行事曆預覽",
  "Can't find the selected thread in your mailbox": "在您的信箱中找不到選取的討論串",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Send Later": "取消稍後寄出",
  "Cannot scan templates directory": "無法掃描範本目錄",
  "Cannot send message": "無法寄出訊息",
  "Cc": "副本",
  "Certificate Error": "憑證錯誤",
  "Change Folder": "變更資料夾",
  "Change Labels": "變更標籤",
  "Change Theme": "變更主題",
  "Change Theme...": "變更主題...",
  "Changed labels": "已變更標籤",
  "Changed labels on %@ threads": "已變更 %@ 個討論串的標籤",
  "Changes are saved automatically. View the %@ for tips and tricks.": "變更會自動儲存。檢視 %@ 以取得提示和技巧。",
  "Changing folder mapping...": "正在變更資料夾對應...",
  "Check Again": "再次檢查",
  "Check for Updates": "檢查更新",
  "Check messages for spelling": "檢查訊息拼字",
  "Checking": "正在檢查",
  "Checking for mail": "正在檢查郵件",
  "Choose": "選擇",
  "Choose Directory": "選擇目錄",
  "Choose an image": "選擇一張圖片",
  "Choose folder": "選擇資料夾",
  "Choose folder or label": "選擇資料夾或標籤",
  "Cleanup Complete": "清理完成",
  "Cleanup Error": "清理錯誤",
  "Cleanup Started": "開始清理",
  "Clear Selection": "清除選取",
  "Clear reminder": "清除提醒",
  "Click 'Learn More' to view instructions in our knowledge base.": "點選「了解更多」檢視知識庫中的說明。",
  "Click any theme to apply:": "點選任何主題以套用：",
  "Click shortcuts above to edit them. For even more control, you can edit the shortcuts file directly below.": "點選上方的快速鍵來編輯。若要更進階的控制，您可以直接編輯下方的快速鍵檔案。",
  "Click to replace": "點選以取代",
  "Click to upload": "點選以上傳",
  "Clicked": "已點選",
  "Clicked by:": "點選者：",
  "Close": "關閉",
  "Close Window": "關閉視窗",
  "Coffee next Monday at 9AM'": "下週一早上 9 點喝咖啡'",
  "Collapse": "收合",
  "Collapse All": "全部收合",
  "Combine your search queries with Gmail-style terms like %@ and %@ to find anything in your mailbox.": "結合像 %@ 和 %@ 這樣的 Gmail 風格搜尋條件，在您的信箱中尋找任何內容。",
  "Comma-separated email addresses": "以逗號分隔的電子郵件地址",
  "Company / Domain Logo": "公司 / 網域標誌",
  "Company overviews": "公司概覽",
  "Complete the IMAP and SMTP settings below to connect your account.": "完成下方的 IMAP 和 SMTP 設定以連結您的帳號。",
  "Compose New Message": "撰寫新訊息",
  "Compose new message": "撰寫新訊息",
  "Compose with context": "根據上下文撰寫",
  "Composer": "撰寫器",
  "Composing": "正在撰寫",
  "Connect Account": "連結帳號",
  "Connect an email account": "連結電子郵件帳號",
  "Connecting to %@…": "正在連線至 %@…",
  "Connection Error - Unable to connect to the server / port you provided.": "連線錯誤 - 無法連線至您提供的伺服器 / 連接埠。",
  "Contact": "聯絡人",
  "Contacts": "聯絡人",
  "Contacts you've emailed appear here and Mailspring can suggest them when composing new messages.": "您曾寄送郵件的聯絡人會出現在這裡，Mailspring 可在撰寫新訊息時建議這些聯絡人。",
  "Continue": "繼續",
  "Contributed:": "貢獻：",
  "Copied": "已複製",
  "Copy": "複製",
  "Copy Debug Info to Clipboard": "複製除錯資訊至剪貼簿",
  "Copy Email Address": "複製電子郵件地址",
  "Copy Image": "複製圖片",
  "Copy Link Address": "複製連結位址",
  "Copy link": "複製連結",
  "Copy mailbox permalink": "複製信箱永久連結",
  "Could not create folder.": "無法建立資料夾。",
  "Could not find a file at path '%@'": "找不到路徑 '%@' 的檔案",
  "Could not install plugin": "無法安裝外掛程式",
  "Could not reach %@. %@": "無法連線至 %@。%@",
  "Could not reach Mailspring. Please try again or contact support@getmailspring.com if the issue persists. (%@: %@)": "無法連線至 Mailspring。請再試一次，或如果問題持續發生，請聯絡 support@getmailspring.com。(%@: %@)",
  "Could not reset accounts and settings. Please delete the folder %@ manually.\n\n%@": "無法重設帳號和設定。請手動刪除資料夾 %@。\n\n%@",
  "Create": "建立",
  "Create a Plugin": "建立外掛程式",
  "Create a Theme": "建立主題",
  "Create a new Rule": "建立新規則",
  "Create a rule or select one to get started": "建立規則或選擇一個規則開始",
  "Create new item": "建立新項目",
  "Create templated messages and fill them quickly to reply to messages and automate your common workflows.": "建立範本訊息並快速填寫，以回覆訊息並自動化您的常見工作流程。",
  "Creating %@": "正在建立 %@",
  "Custom": "自訂",
  "Custom Image…": "自訂圖片…",
  "Custom Window Frame and Right-hand Menu": "自訂視窗框架和右側選單",
  "Customization": "自訂",
  "Cut": "剪下",
  "Date": "日期",
  "Decline": "拒絕",
  "Default": "預設",
  "Default Container Folder (folder/subfolder)": "預設容器資料夾（資料夾/子資料夾）",
  "Default Window Controls and Auto-hiding Menubar": "預設視窗控制項和自動隱藏選單列",
  "Default Window Controls and Menubar": "預設視窗控制項和選單列",
  "Default for new messages:": "新訊息的預設值：",
  "Default for:": "預設值：",
  "Default reply behavior": "預設回覆行為",
  "Default send behavior": "預設寄送行為",
  "Delete": "刪除",
  "Delete Contact": "刪除聯絡人",
  "Delete Draft": "刪除草稿",
  "Delete Template?": "刪除範本？",
  "Delete or decline these events?": "刪除或拒絕這些活動？",
  "Delete your custom key bindings and reset to the template defaults?": "刪除您的自訂按鍵綁定並重設為範本預設值？",
  "Deleted": "已刪除",
  "Deleting %@": "正在刪除 %@",
  "Deleting all messages in %@": "正在刪除 %@ 中的所有訊息",
  "Deleting draft": "正在刪除草稿",
  "Deleting folders and labels cannot be undone and it may take a few minutes for changes to sync to Mailspring.": "刪除資料夾和標籤無法復原，且可能需要幾分鐘時間才能將變更同步到 Mailspring。",
  "Deselect all conversations": "取消選取所有對話",
  "Developer": "開發人員",
  "Disable": "停用",
  "Dismiss": "關閉",
  "Display conversations in descending chronological order": "以遞減時間順序顯示對話",
  "Display thumbnail previews for attachments when available.": "可用時顯示附件的縮圖預覽。",
  "Do you prefer a single panel layout (like Gmail) or a two panel layout?": "您偏好單面板版面配置（如 Gmail）還是雙面板版面配置？",
  "Don't show this again": "不要再顯示",
  "Download All": "全部下載",
  "Download Failed": "下載失敗",
  "Download Now": "立即下載",
  "Downloading Update": "正在下載更新",
  "Dozens of other features!": "還有許多其他功能！",
  "Draft": "草稿",
  "Drafts": "草稿",
  "Drafts folder not found": "找不到草稿資料夾",
  "Drop to Attach": "拖曳以附加",
  "Edit": "編輯",
  "Edit Contact": "編輯聯絡人",
  "Edit Item": "編輯項目",
  "Edit Message": "編輯訊息",
  "Edit Reminder": "編輯提醒",
  "Edit Signatures...": "編輯簽名檔...",
  "Edit custom shortcuts": "編輯自訂快速鍵",
  "Email": "電子郵件",
  "Email Address": "電子郵件地址",
  "Empty": "空",
  "Empty %@ now": "立即清空 %@",
  "Enable": "啟用",
  "Enable read receipts %@ or link tracking %@ to see notifications here.": "啟用讀取回條 %@ 或連結追蹤 %@ 以在此處檢視通知。",
  "Enable rich text and advanced editor features": "啟用豐富文字和進階編輯器功能",
  "Enable verbose IMAP / SMTP logging": "啟用詳細的 IMAP / SMTP 紀錄",
  "Encountered an error while syncing %@": "同步 %@ 時發生錯誤",
  "Enter Full Screen": "進入全螢幕",
  "Enter your email account credentials to get started.": "輸入您的電子郵件憑證以開始使用。",
  "Enter your email account credentials to get started. Mailspring\nstores your email password securely and it is never sent to our servers.": "輸入您的電子郵件憑證以開始使用。Mailspring\n會安全地儲存您的電子郵件密碼，且絕不會傳送至我們的伺服器。",
  "Error": "錯誤",
  "Error Details...": "錯誤詳細資訊...",
  "Event": "活動",
  "Exit": "離開",
  "Exit Full Screen": "離開全螢幕",
  "Expand / collapse conversation": "展開 / 收合對話",
  "Expand All": "全部展開",
  "Experimental:": "實驗性：",
  "Explore Mailspring Pro": "探索 Mailspring Pro",
  "Export Failed": "匯出失敗",
  "Export Raw Data": "匯出原始資料",
  "Facebook URL": "Facebook 網址",
  "Failed to load \"%@\"": "無法載入「%@」",
  "Failed to load config.json: %@": "無法載入 config.json：%@",
  "Failed to save \"%@\"": "無法儲存「%@」",
  "Failed to save config.json: %@": "無法儲存 config.json：%@",
  "False": "否",
  "FastMail requires that you create a unique app password of type IMAP for email apps like Mailspring. Follow %@ to create one and then paste it below.": "FastMail 要求您為像 Mailspring 這樣的電子郵件應用程式建立一個 IMAP 類型的專用應用程式密碼。按照 %@ 的步驟建立一個並將其貼到下方。",
  "Fax": "傳真",
  "File": "檔案",
  "Find": "尋找",
  "Find Next": "尋找下一個",
  "Find Previous": "尋找上一個",
  "Find in Mailbox": "在信箱中尋找",
  "Find in Thread": "在討論串中尋找",
  "Find in thread": "在討論串中尋找",
  "Flags": "標記",
  "Focus the %@ field": "聚焦於 %@ 欄位",
  "Folder": "資料夾",
  "Folders": "資料夾",
  "Follow-up reminders": "後續提醒",
  "Food and Drink": "食物和飲料",
  "Forward": "轉寄",
  "Forwarded Message": "已轉寄的訊息",
  "Found in Mail": "在郵件中找到",
  "Frequently Used": "常用",
  "From": "寄件者",
  "GMX requires that you %@ before using email clients like Mailspring.": "GMX 要求您在使用像 Mailspring 這樣的電子郵件客戶端之前必須 %@。",
  "General": "一般",
  "Get Mailspring Pro": "取得 Mailspring Pro",
  "Get Started": "開始使用",
  "Get notified when each recipient opens your email to send timely follow-ups and reminders.": "當每個收件者開啟您的電子郵件時收到通知，以便及時追蹤和提醒。",
  "Get reminded if you don't receive a reply for this message within a specified time.": "如果在指定時間內沒有收到此訊息的回覆，將會收到提醒。",
  "Get reminded!": "設定提醒！",
  "Getting Started Guide": "入門指南",
  "GitHub Username": "GitHub 使用者名稱",
  "Give your draft a subject to name your template.": "為您的草稿加上主旨以命名您的範本。",
  "Gmail IMAP is not enabled. Visit Gmail settings to turn it on.": "Gmail IMAP 未啟用。請前往 Gmail 設定開啟它。",
  "Gmail Remove from view": "Gmail 從檢視中移除",
  "Gmail bandwidth exceeded. Please try again later.": "Gmail 頻寬超限。請稍後再試。",
  "Go Back": "返回",
  "Go further with Mailspring Pro": "使用 Mailspring Pro 獲得更多功能",
  "Go to %@": "前往 %@",
  "Got it!": "了解！",
  "Gravatar Profile Photo": "Gravatar 個人資料照片",
  "Handle it later!": "稍後處理！",
  "Have you enabled access through Yahoo?": "您是否已啟用透過 Yahoo 的存取權限？",
  "Help": "說明",
  "Help Center": "說明中心",
  "Hide": "隱藏",
  "Hide Badge": "隱藏徽章",
  "Hide Mailspring": "隱藏 Mailspring",
  "Hide Others": "隱藏其他",
  "Hide Sidebar": "隱藏側邊欄",
  "Hooray! You’re done.": "太好了！您已完成。",
  "Horizontal Reading Pane": "水平閱讀窗格",
  "Huge": "巨大",
  "If %@ of the following conditions are met:": "如果符合以下 %@ 個條件：",
  "If you enjoy Mailspring, upgrade to Mailspring Pro from %@ to enable all these great features permanently:": "如果您喜歡 Mailspring，請從 %@ 升級至 Mailspring Pro 以永久啟用所有這些優秀功能：",
  "If you've enabled link tracking or read receipts, those events will appear here!": "如果您已啟用連結追蹤或讀取回條，這些事件將會顯示在這裡！",
  "Important": "重要",
  "In 1 Week": "一週後",
  "In 1 hour": "一小時後",
  "In 2 Weeks": "兩週後",
  "In 2 hours": "兩小時後",
  "In 3 Days": "三天後",
  "In 3 Hours": "三小時後",
  "In a Month": "一個月後",
  "In order to perform actions on this mailbox, you need to resolve the sync issue. Visit Preferences > Accounts for more information.": "為了對此信箱執行操作，您需要解決同步問題。請前往 偏好設定 > 帳號 以取得更多資訊。",
  "In order to send mail through Mailspring, your email account must have a Sent Mail folder. You can specify a Sent folder manually by visiting Preferences > Folders and choosing a folder name from the dropdown menu.": "為了透過 Mailspring 寄送郵件，您的電子郵件帳號必須有一個寄件備份資料夾。您可以透過前往 偏好設定 > 資料夾 並從下拉選單中選擇資料夾名稱來手動指定寄件備份資料夾。",
  "In order to send mail through Mailspring, your email account must have a Trash folder. You can specify a Trash folder manually by visiting Preferences > Folders and choosing a folder name from the dropdown menu.": "為了透過 Mailspring 寄送郵件，您的電子郵件帳號必須有一個垃圾桶資料夾。您可以透過前往 偏好設定 > 資料夾 並從下拉選單中選擇資料夾名稱來手動指定垃圾桶資料夾。",
  "Inbox": "收件匣",
  "Incoming Mail": "接收郵件",
  "Indent": "縮排",
  "Information": "資訊",
  "Insert Numbered List": "插入編號清單",
  "Insert a Quote Block": "插入引言區塊",
  "Insert a bulleted list": "插入項目符號清單",
  "Insert a link": "插入連結",
  "Insert content here!": "在此插入內容！",
  "Instagram URL": "Instagram 網址",
  "Install": "安裝",
  "Install Theme": "安裝主題",
  "Install a Plugin": "安裝外掛程式",
  "Instantly": "立即",
  "Instantly translate messages you receive into your preferred reading language.": "立即將您收到的訊息翻譯成您偏好的閱讀語言。",
  "Interface Language": "介面語言",
  "Invalid template name! Names can only contain letters, numbers, spaces, dashes, and underscores.": "無效的範本名稱！名稱只能包含字母、數字、空格、破折號和底線。",
  "Invitees": "受邀者",
  "It looks like your draft already has some content. Loading this template will overwrite all draft contents.": "看起來您的草稿已經有一些內容。載入此範本將會覆寫所有草稿內容。",
  "It originates from %@ but replies will go to %@.": "此訊息來自 %@ 但回覆將會寄送至 %@。",
  "Job Title": "職稱",
  "Jumping": "跳轉中",
  "Label as...": "標示為...",
  "Labels": "標籤",
  "Language Conversion Failed": "語言轉換失敗",
  "Large": "大",
  "Last 2 Weeks": "最近 2 週",
  "Last 4 Weeks": "最近 4 週",
  "Last 7 Days": "最近 7 天",
  "Later Today": "今天稍後",
  "Launch on system start": "系統啟動時啟動",
  "Layout": "版面配置",
  "Learn More": "了解更多",
  "Learn Spelling": "學習拼字",
  "Learn more": "了解更多",
  "Let's set things up to your liking.": "讓我們依照您的喜好設定。",
  "Link Click Rate": "連結點閱率",
  "Link tracking": "連結追蹤",
  "Link tracking does not work offline. Please re-enable when you come back online.": "連結追蹤在離線時無法運作。請在重新上線時重新啟用。",
  "LinkedIn URL": "LinkedIn 網址",
  "Loading Messages": "正在載入訊息",
  "Loading...": "載入中...",
  "Local Data": "本機資料",
  "Log Data": "記錄資料",
  "Look Up \"%@\"": "查詢「%@」",
  "Looking for accounts...": "正在尋找帳號...",
  "Looking for more messages": "正在尋找更多訊息",
  "Looks Good!": "看起來不錯！",
  "MMMM Do, h:mmA": "MMMM Do, h:mmA",
  "MMMM YYYY": "MMMM YYYY",
  "Mail Rules": "郵件規則",
  "Mail Templates": "郵件範本",
  "Mailbox Summary": "信箱摘要",
  "Mailbox insights": "信箱洞察",
  "Mailspring Basic": "Mailspring Basic",
  "Mailspring Community": "Mailspring 社群",
  "Mailspring Help": "Mailspring 說明",
  "Mailspring Pro": "Mailspring Pro",
  "Mailspring Reminder": "Mailspring 提醒",
  "Mailspring can no longer authenticate with %@. The password or authentication may have changed.": "Mailspring 無法再與 %@ 進行驗證。密碼或驗證方式可能已變更。",
  "Mailspring can't find your Drafts folder. To create and send mail, visit Preferences > Folders and choose a Drafts folder.": "Mailspring 找不到您的草稿資料夾。若要建立和傳送郵件，請前往 偏好設定 > 資料夾 並選擇一個草稿資料夾。",
  "Mailspring could not find the mailsync process. If you're building Mailspring from source, make sure mailsync.tar.gz has been downloaded and unpacked in your working copy.": "Mailspring 找不到 mailsync 程式。如果您是從原始碼建置 Mailspring，請確保已下載並解壓縮 mailsync.tar.gz 到您的工作目錄。",
  "Mailspring could not save an attachment because you have run out of disk space.": "Mailspring 無法儲存附件，因為您的磁碟空間已滿。",
  "Mailspring could not save an attachment. Check that permissions are set correctly and try restarting Mailspring if the issue persists.": "Mailspring 無法儲存附件。請檢查權限設定是否正確，如果問題持續發生請重新啟動 Mailspring。",
  "Mailspring could not spawn the mailsync process. %@": "Mailspring 無法啟動 mailsync 程式。%@",
  "Mailspring could not store your password securely. For more information, visit %@": "Mailspring 無法安全地儲存您的密碼。如需更多資訊，請造訪 %@",
  "Mailspring desktop notifications on Linux require Zenity. You may need to install it with your package manager.": "Mailspring 在 Linux 上的桌面通知需要 Zenity。您可能需要使用套件管理員安裝它。",
  "Mailspring does not support stylesheets with the extension: %@": "Mailspring 不支援副檔名為 %@ 的樣式表",
  "Mailspring encountered errors syncing this account. Crash reports have been sent to the Mailspring team and we'll work to fix these errors in the next release.": "Mailspring 同步此帳號時遇到錯誤。當機報告已傳送給 Mailspring 團隊，我們會在下一個版本修復這些錯誤。",
  "Mailspring has translated this message into %@.": "Mailspring 已將此訊息翻譯成 %@。",
  "Mailspring is clearing its cache %@. Depending on the size of the mailbox, this may take a few seconds or a few minutes. An alert will appear when cleanup is complete.": "Mailspring 正在清除 %@ 的快取。根據信箱大小，這可能需要幾秒鐘到幾分鐘。清理完成時會顯示通知。",
  "Mailspring is independent %@ software, and subscription revenue allows us spend time maintaining and improving the product.": "Mailspring 是獨立的 %@ 軟體，訂閱收入讓我們能夠投入時間維護和改進產品。",
  "Mailspring is running in dev mode and may be slower!": "Mailspring 正在以開發模式執行，速度可能會較慢！",
  "Mailspring is syncing this thread and its attachments to the cloud. For long threads, this may take a moment.": "Mailspring 正在將此討論串及其附件同步到雲端。對於較長的討論串，這可能需要一點時間。",
  "Mailspring is unable to sync %@": "Mailspring 無法同步 %@",
  "Mailspring reset the local cache for %@ in %@ seconds. Your mailbox will now begin to sync again.": "Mailspring 已在 %@ 秒內重設 %@ 的本機快取。您的信箱現在將開始重新同步。",
  "Mailspring shows you everything about your contacts right inside your inbox. See LinkedIn profiles, Twitter bios, message history, and more.": "Mailspring 在您的收件匣中直接顯示所有關於您聯絡人的相關資訊。檢視 LinkedIn 個人檔案、Twitter 簡介、訊息歷史等。",
  "Mailspring was unable to create or delete the LaunchAgent file at %@.": "Mailspring 無法在 %@ 建立或刪除 LaunchAgent 檔案。",
  "Mailspring was unable to modify your keymaps at %@.": "Mailspring 無法修改您在 %@ 的按鍵對應。",
  "Mailspring was unable to read the contents of your templates directory (%@). You may want to delete this folder or ensure filesystem permissions are set correctly.": "Mailspring 無法讀取您的範本目錄內容（%@）。您可能需要刪除此資料夾或確保檔案系統權限設定正確。",
  "Mailspring was unable to reset the local cache. %@": "Mailspring 無法重設本機快取。%@",
  "Mailspring was unable to write to the file location you specified (%@).Try choosing another location.\n\n%@": "Mailspring 無法寫入您指定的檔案位置（%@）。請嘗試選擇其他位置。\n\n%@",
  "Mailspring will no longer offer to translate messages written in %@.": "Mailspring 將不再提供翻譯以 %@ 撰寫的訊息。",
  "Manage": "管理",
  "Manage Accounts": "管理帳號",
  "Manage Billing": "管理帳務",
  "Manage Contacts": "管理聯絡人",
  "Manage Templates...": "管理範本...",
  "Manually": "手動",
  "Many features are unavailable in plain-text mode. To create a single plain-text draft, hold Alt or Option while clicking Compose or Reply.": "許多功能在純文字模式下無法使用。若要建立單一純文字草稿，請按住 Alt 或 Option 鍵並點選撰寫或回覆。",
  "Mark All as %@": "全部標記為 %@",
  "Mark as %@": "標記為 %@",
  "Mark as Important": "標記為重要",
  "Mark as Not Important": "標記為不重要",
  "Mark as Read": "標記為已讀",
  "Mark as Spam": "標記為垃圾郵件",
  "Marked %@ as Spam": "已將 %@ 標記為垃圾郵件",
  "Marked %@ threads as %@": "已將 %@ 個討論串標記為 %@",
  "Marked as %@": "已標記為 %@",
  "Market Cap": "市值",
  "Marking as read": "正在標記為已讀",
  "Marking as unread": "正在標記為未讀",
  "Maybe": "也許",
  "Medium Handle": "Medium 帳號",
  "Message": "訊息",
  "Message Sent Sound": "訊息傳送音效",
  "Message Viewer": "訊息檢視器",
  "Messages Received": "已收到的訊息",
  "Messages Sent": "已傳送的訊息",
  "Messages Time of Day": "訊息時段",
  "Minimize": "最小化",
  "MobileMe has moved.": "MobileMe 已遷移。",
  "Monthly": "每月",
  "Move Message": "移動訊息",
  "Move to Applications": "移至應用程式",
  "Move to Applications?": "移至應用程式？",
  "Move to Archive": "移至封存",
  "Move to Folder": "移至資料夾",
  "Move to Label": "移至標籤",
  "Move to Trash": "移至垃圾桶",
  "Move to newer conversation": "移至較新的對話",
  "Move to older conversation": "移至較舊的對話",
  "Move to trash (not archive) on swipe / backspace": "滑動 / 按下 Backspace 時移至垃圾桶（而非封存）",
  "Move to...": "移至...",
  "Moved %@ messages to %@": "已將 %@ 則訊息移至 %@",
  "Moved %@ threads to %@": "已將 %@ 個討論串移至 %@",
  "Moved to %@": "已移至 %@",
  "Moving to folder": "正在移至資料夾",
  "Name": "名稱",
  "Nature": "自然",
  "Navigation": "導覽",
  "Never forget to follow up! Mailspring reminds you if your messages haven't received replies.": "永不忘記追蹤！如果您的訊息沒有收到回覆，Mailspring 會提醒您。",
  "Never translate %@": "永不翻譯 %@",
  "New %@": "新增 %@",
  "New Contact": "新增聯絡人",
  "New Message": "新增訊息",
  "New contact in %@": "在 %@ 中新增聯絡人",
  "Next": "下一個",
  "Next Month": "下個月",
  "Next Week": "下週",
  "Next thread": "下一個討論串",
  "No": "否",
  "No Date": "無日期",
  "No Guesses Found": "找不到猜測結果",
  "No Matching Profile": "沒有符合的檔案",
  "No Messages": "無訊息",
  "No important folder / label": "無重要資料夾 / 標籤",
  "No name provided": "未提供名稱",
  "No opens": "無開啟",
  "No reminders set": "未設定提醒",
  "No rules": "無規則",
  "No search results": "無搜尋結果",
  "No signature": "無簽名檔",
  "No update available.": "無可用更新。",
  "No valid server found.": "找不到有效的伺服器。",
  "None": "無",
  "Normal": "正常",
  "Not Important": "不重要",
  "Not Now": "稍後",
  "Not Spam": "非垃圾郵件",
  "Note: Due to issues with your most recent payment, you've been temporarily downgraded to Mailspring %@. Click 'Billing' below to correct the issue.": "注意：由於您最近的付款出現問題，您已暫時降級為 Mailspring %@。請點選下方的「帳務」以修正問題。",
  "Notes": "備註",
  "Notifications": "通知",
  "Notify me about new features and plugins via this email address.": "透過此電子郵件地址通知我新功能和外掛程式。",
  "Now": "現在",
  "OK": "確定",
  "Objects": "物件",
  "Of recipients click a link": "收件者點選連結",
  "Of threads you start get a reply": "您發起的討論串收到回覆",
  "Of your emails are opened": "您的電子郵件被開啟",
  "Offline": "離線",
  "Okay": "好的",
  "On Linux you need to restart Mailspring for the tray icon to disappear.": "在 Linux 上，您需要重新啟動 Mailspring 才能使系統工具列圖示消失。",
  "One message in this thread is hidden because it was moved to trash or spam.": "此討論串中有一則訊息因被移至垃圾桶或垃圾郵件而被隱藏。",
  "One or more accounts are having connection issues.": "至少一個帳號發生連線問題。",
  "One or more of your mail rules have been disabled.": "您的一個或多個郵件規則已被停用。",
  "One or more of your mail rules requires the bodies of messages being processed. These rules can't be run on your entire mailbox.": "您的一個或多個郵件規則需要處理訊息內容。這些規則無法套用於整個信箱。",
  "Open": "開啟",
  "Open In Browser": "在瀏覽器中開啟",
  "Open Link": "開啟連結",
  "Open Mailsync Logs": "開啟 Mailsync 日誌",
  "Open Rate": "開啟率",
  "Open and link tracking": "開啟和連結追蹤",
  "Open containing folder after downloading attachment": "下載附件後開啟所在資料夾",
  "Open selected conversation": "開啟選取的對話",
  "Open tracking does not work offline. Please re-enable when you come back online.": "開啟追蹤在離線時無法運作。請在重新上線時重新啟用。",
  "Opened": "已開啟",
  "Opened by": "開啟者",
  "Opens": "開啟次數",
  "Options": "選項",
  "Or, 'next Monday at 2PM'": "或「下週一下午 2 點」",
  "Outdent": "減少縮排",
  "Outgoing Mail": "寄件郵件",
  "Override standard interface scaling": "覆寫標準介面縮放比例",
  "Page didn't open? Paste this URL into your browser:": "頁面沒有開啟？請將此網址貼到您的瀏覽器：",
  "Parsing Error": "解析錯誤",
  "Password": "密碼",
  "Paste": "貼上",
  "Paste and Match Style": "貼上並符合樣式",
  "People": "人員",
  "Perform these actions:": "執行這些動作：",
  "Phone": "電話",
  "Play sound when receiving new mail": "收到新郵件時播放音效",
  "Please consider paying for Mailspring Pro!": "請考慮付費考慮付費使用 Mailspring Pro！",
  "Please provide a password for your account.": "請提供您帳號的密碼。",
  "Please provide a valid email address.": "請提供有效的電子郵件地址。",
  "Please provide a valid port number.": "請提供有效的連接埠號碼。",
  "Please provide your name.": "請提供您的姓名。",
  "Please re-authenticate with Google": "請重新進行 Google 驗證",
  "Plugin installed! 🎉": "外掛程式已安裝！🎉",
  "Pop thread in": "彈出討論串於",
  "Popout composer…": "彈出撰寫器…",
  "Popout thread": "彈出討論串",
  "Port": "連接埠",
  "Powerful template support": "強大的範本支援",
  "Preferences": "偏好設定",
  "Preferences > Subscription": "偏好設定 > 訂閱",
  "Press \"tab\" to quickly move between the blanks - highlighting will not be visible to recipients.": "按下「Tab」鍵快速在空格間移動 - 反白不會顯示給收件者。",
  "Preview": "預覽",
  "Previous thread": "上一個討論串",
  "Print": "列印",
  "Print Current Thread": "列印目前討論串",
  "Print Thread": "列印討論串",
  "Privacy note: text below will be sent to an online translation service.": "隱私權注意事項：下方的文字將傳送至線上翻譯服務。",
  "Privately Held": "非上市公司",
  "Pro tip: Combine search terms with AND and OR to create complex queries.": "專業提示：使用 AND 和 OR 組合搜尋條件以建立複雜查詢。",
  "Process entire inbox": "處理整個收件匣",
  "Quick Reply": "快速回覆",
  "Quit": "結束",
  "Quit Mailspring": "結束 Mailspring",
  "Raised": "籌資金額",
  "Raw HTML": "原始 HTML",
  "Raw Source": "原始碼",
  "Re-authenticate...": "重新驗證...",
  "Read": "已讀",
  "Read Receipts": "讀取回條",
  "Read Receipts and Link Tracking": "讀取回條和連結追蹤",
  "Reading": "閱讀中",
  "Reading Pane Off": "關閉閱讀窗格",
  "Reading Pane On": "開啟閱讀窗格",
  "Rebuild": "重建",
  "Rebuild Cache...": "重建快取...",
  "Recipient": "收件者",
  "Reconnect": "重新連線",
  "Red icon for new and blue icon for unread messages": "新訊息使用紅色圖示，未讀訊息使用藍色圖示",
  "Redo": "重做",
  "Relaunch": "重新啟動",
  "Relaunch to apply window changes.": "重新啟動以套用視窗變更。",
  "Reload": "重新載入",
  "Remind me if no one replies": "如果沒人回覆請提醒我",
  "Reminder": "提醒",
  "Reminder set for %@ from now": "提醒已設定於 %@ 後",
  "Reminders": "提醒",
  "Remove": "移除",
  "Remove HTML": "移除 HTML",
  "Remove Star": "移除星號",
  "Remove Stars": "移除星號",
  "Remove and show next": "移除並顯示下一個",
  "Remove and show previous": "移除並顯示上一個",
  "Remove from Group": "從群組中移除",
  "Remove from view": "從檢視中移除",
  "Remove quoted text": "移除引用的文字",
  "Removed %@": "已移除 %@",
  "Removed %@ contacts": "已移除 %@ 個聯絡人",
  "Removed %@ from %@": "已從 %@ 移除 %@",
  "Removed %@ from %@ threads": "已從 %@ 個討論串移除 %@",
  "Removed %@ from Trash": "已從垃圾桶移除 %@",
  "Rename": "重新命名",
  "Renaming %@": "正在重新命名 %@",
  "Replace contents": "取代內容",
  "Replace draft contents?": "要取代草稿內容嗎？",
  "Reply": "回覆",
  "Reply All": "全部回覆",
  "Reply Rate": "回覆率",
  "Reply to": "回覆給",
  "Reset": "重設",
  "Reset Account Color": "重設帳號顏色",
  "Reset Accounts and Settings": "重設帳號和設定",
  "Reset Cache": "重設快取",
  "Reset Configuration": "重設設定",
  "Reset Emails that Ignore Warnings": "重設忽略警告的電子郵件",
  "Reset Theme": "重設主題",
  "Reset translation settings": "重設翻譯設定",
  "Restart and Install Update": "重新啟動並安裝更新",
  "Restore Defaults": "還原預設值",
  "Restrict width of messages to maximize readability": "限制訊息寬度以最大化可讀性",
  "Resurface messages to the top of the inbox when unsnoozing": "取消延後時將訊息重新置頂至收件匣",
  "Retrying...": "重試中...",
  "Return to %@": "返回 %@",
  "Return to conversation list": "返回對話清單",
  "Revert custom HTML?": "還原自訂 HTML？",
  "Rich contact profiles": "豐富的聯絡人檔案",
  "Rules only apply to the selected account.": "規則僅套用於選取的帳號。",
  "Run with Debug Flags": "使用除錯標記執行",
  "Save": "儲存",
  "Save Changes": "儲存變更",
  "Save Draft as Template...": "將草稿儲存為範本...",
  "Save Image": "儲存圖片",
  "Save Into...": "儲存至...",
  "Save as PDF": "儲存為 PDF",
  "Saving reminder...": "正在儲存提醒...",
  "Saving send date...": "正在儲存寄送日期...",
  "Scaling": "縮放比例",
  "Scaling adjusts the entire UI, including icons, dividers, and text. Messages you send will still have the same font size. Decreasing scale significantly may make dividers and icons too small to click.": "縮放比例會調整整個使用者介面，包括圖示、分隔線和文字。您寄送的訊息仍會保持相同的字型大小。大幅降低縮放比例可能會使分隔線和圖示太小而難以點選。",
  "Scanning": "掃描中",
  "Scanning messages": "正在掃描訊息",
  "Schedule messages to re-appear later to keep your inbox clean and focus on immediate todos.": "排程訊息稍後重新出現，以保持收件匣整潔並專注於即時待辦事項。",
  "Schedule messages to send at the ideal time to maximize your email reply rate or automate drip emails.": "排程在最理想的時間寄送訊息，以最大化您的電子郵件回覆率或自動化傳送序列郵件。",
  "Schedule this message to send at the ideal time. Mailspring makes it easy to control the fabric of spacetime!": "排程在最理想的時間寄送此訊息。Mailspring 讓您輕鬆掌控時空！",
  "Scheduled for %@": "已排程於 %@",
  "Search": "搜尋",
  "Search Google for '%@'": "使用 Google 搜尋「%@」",
  "Search Results": "搜尋結果",
  "Search all events": "搜尋所有事件",
  "Search all mailboxes": "搜尋所有信箱",
  "Search for": "搜尋",
  "Search messages in trash and spam": "搜尋垃圾桶和垃圾郵件中的訊息",
  "Search with ease": "輕鬆搜尋",
  "Security": "安全性",
  "See detailed information about companies you email, including their size, funding and timezone.": "檢視您往來電子郵件的公司詳細資訊，包括其規模、募資情形和時區等。",
  "See when recipients click links in your emails so you can follow up with precision": "檢視收件者何時點選您郵件中的連結，以便精準追蹤",
  "See when recipients open this email": "檢視收件者何時開啟此電子郵件",
  "Select All": "全選",
  "Select All Read": "選取所有已讀",
  "Select All Starred": "選取所有已加星號",
  "Select All Unread": "選取所有未讀",
  "Select All Unstarred": "選取所有未加星號",
  "Select all conversations": "選取所有對話",
  "Select all read conversations": "選取所有已讀對話",
  "Select all starred conversations": "選取所有已加星號對話",
  "Select all unread conversations": "選取所有未讀對話",
  "Select all unstarred conversations": "選取所有未加星號對話",
  "Select an account to add a contact.": "選取一個帳號以新增聯絡人。",
  "Select conversation": "選取對話",
  "Select file attachment": "選取檔案附件",
  "Selected Account": "已選取的帳號",
  "Selected Messages": "已選取的訊息",
  "Selection": "選取",
  "Send": "寄送",
  "Send & Ignore Warnings For This Email": "寄送並忽略此郵件的警告",
  "Send Anyway": "仍要寄送",
  "Send Later": "稍後寄送",
  "Send and Archive": "寄送並封存",
  "Send message": "寄送訊息",
  "Send more than one message using the same %@ or subject line to compare open rates and reply rates.": "使用相同的 %@ 或主旨列寄送多則訊息以，比較開啟率和回覆率。",
  "Send new messages from:": "從以下帳號寄送新訊息：",
  "Send now instead": "改為立即寄送",
  "Send on your own schedule": "依您的排程寄送",
  "Sender Name": "寄件者名稱",
  "Sending": "正在寄送",
  "Sending RSVP": "正在寄送出席回覆",
  "Sending in %@": "將於 %@ 後寄送",
  "Sending in a few seconds": "將於幾秒後寄送",
  "Sending is not enabled for this account.": "此帳號未啟用寄送功能。",
  "Sending message": "正在寄送訊息",
  "Sending now": "立即寄送",
  "Sending soon...": "即將寄送...",
  "Sent Mail": "寄件備份",
  "Sent from Mailspring, the best free email app for work": "由 Mailspring 寄送，最佳免費工作用電子郵件應用程式",
  "Services": "服務",
  "Set Reminder": "設定提醒",
  "Set up Account": "設定帳號",
  "Setup Mailspring ID": "設定 Mailspring ID",
  "Several of your accounts are having issues": "您的數個帳號發生問題",
  "Share": "分享",
  "Share this Report": "分享此報告",
  "Share this thread": "分享此討論串",
  "Shortcuts": "快速鍵",
  "Show": "顯示",
  "Show All": "顯示全部",
  "Show Detail": "顯示詳細資料",
  "Show Gmail-style important markers (Gmail Only)": "顯示 Gmail 風格的重要標記（僅限 Gmail）",
  "Show Images": "顯示圖片",
  "Show Original": "顯示原始內容",
  "Show Progress": "顯示進度",
  "Show Sidebar": "顯示側邊欄",
  "Show Templates Folder...": "顯示範本資料夾...",
  "Show Total Count": "顯示總數",
  "Show Unread Count": "顯示未讀數量",
  "Show all messages": "顯示所有訊息",
  "Show badge on the app icon": "在應用程式圖示上顯示徽章",
  "Show first and last names of all recipients": "顯示所有收件者的姓名",
  "Show full message headers by default": "預設顯示完整訊息標頭",
  "Show icon in menu bar / system tray": "在選單列／系統工具列顯示圖示",
  "Show more": "顯示更多",
  "Show notifications for new unread messages": "顯示新未讀訊息的通知",
  "Show notifications for repeated opens / clicks": "顯示重複開啟／點選的通知",
  "Show unread counts for all folders / labels": "顯示所有資料夾／標籤的未讀數量",
  "Showing %@ threads with %@ messages": "正在顯示 %@ 個討論串，共 %@ 則訊息",
  "Showing 1 thread with %@ messages": "正在顯示 1 個討論串，共 %@ 則訊息",
  "Sign Out": "登出",
  "Sign in with %@ in %@ your browser.": "在您的瀏覽器中使用 %@ 登入 %@。",
  "Signatures": "簽名檔",
  "Single Panel": "單面板",
  "Small": "小",
  "Snooze": "延後",
  "Snooze emails to return at any time that suits you. Schedule messages to send at the ideal time. Mailspring makes it easy to control the fabric of spacetime!": "將郵件設定在任何適合您的時間回到收件匣。排程在最理想的時間寄送訊息。Mailspring 讓您輕鬆掌控時空！",
  "Snooze messages": "延後訊息",
  "Snooze this email and it'll return to your inbox later. Click here or swipe across the thread in your inbox to snooze.": "延後此郵件，它將稍後回到您的收件匣。點選此處或在收件匣中滑動討論串即可延後。",
  "Snoozed": "已延後",
  "Some providers require an app password.": "部分供應商需要應用程式密碼。",
  "Someone": "某人",
  "Sorry, Mailspring was unable to deliver this message: %@": "抱歉，Mailspring 無法寄送此訊息：%@",
  "Sorry, something went wrong when this account was added to Mailspring. If you do not see the account, try linking it again. %@": "抱歉，將此帳號新增至 Mailspring 時發生錯誤。如果您看不到此帳號，請嘗試重新連結。%@",
  "Sorry, the draft you tried to send could not be found. Please try again.": "抱歉，找不到您嘗試寄送的草稿。請再試一次。",
  "Sorry, the file you selected does not look like an image. Please choose a file with one of the following extensions: %@": "抱歉，您選擇的檔案看起來不像是圖片。請選擇具有以下副檔名之一的檔案：%@",
  "Sorry, this account does not appear to have an inbox folder so this feature is disabled.": "抱歉，此帳號似乎沒有收件匣資料夾，因此此功能已停用。",
  "Sorry, this event does not have an organizer or the organizer's address is not a valid email address: {}": "抱歉，此事件沒有主辦人，或主辦人的地址不是有效的電子郵件地址：{}",
  "Sorry, this folder does not exist.": "抱歉，此資料夾不存在。",
  "Sorry, we can't interpret %@ as a valid date.": "抱歉，我們無法將 %@ 解譯為有效的日期。",
  "Sorry, we can't parse %@ as a valid date.": "抱歉，我們無法將 %@ 解析為有效的日期。",
  "Sorry, we couldn't save your signature image to Mailspring's servers. Please try again.\n\n(%@)": "抱歉，我們無法將您的簽名檔圖片儲存到 Mailspring 的伺服器。請再試一次。\n\n(%@)",
  "Sorry, we had trouble logging you in": "抱歉，我們在登入時遇到問題",
  "Sorry, we were unable to contact the Mailspring servers to share this thread.\n\n%@": "抱歉，我們無法連線至 Mailspring 伺服器以分享此討論串。\n\n%@",
  "Sorry, you can't attach more than 25MB of attachments": "抱歉，您無法附加超過 25MB 的附件",
  "Sorry, your SMTP server does not support basic username / password authentication.": "抱歉，您的 SMTP 伺服器不支援基本的使用者名稱／密碼驗證。",
  "Spam": "垃圾郵件",
  "Spellcheck language": "拼字檢查語言",
  "Star": "加上星號",
  "Starred": "已加星號",
  "Starred %@ threads": "已將 %@ 個討論串加上星號",
  "Starring": "正在加上星號",
  "StartTLS is not available.": "StartTLS 無法使用。",
  "Still trying to reach %@…": "仍在嘗試連線至 %@…",
  "Stock Symbol %@": "股票代號 %@",
  "Stop": "停止",
  "Stop translating %@": "停止翻譯 %@",
  "Subject": "主旨",
  "Subject Line": "主旨列",
  "Subscription": "訂閱",
  "Successfully connected to %@!": "成功連線至 %@！",
  "Switching back to a signature template will overwrite the custom HTML you've entered.": "切換回簽名檔範本將會覆蓋您輸入的自訂 HTML。",
  "Symbols": "符號",
  "Sync New Mail Now": "立即同步新郵件",
  "Sync this conversation to the cloud and anyone with the secret link can read it and download attachments.": "將此對話同步到雲端，任何擁有私密連結的人都可以閱讀並下載附件。",
  "Syncing": "正在同步",
  "Syncing your mailbox": "正在同步您的信箱",
  "TLS Not Available": "TLS 無法使用",
  "Template": "範本",
  "Template Creation Error": "範本建立錯誤",
  "Templates": "範本",
  "Templates Guide": "範本指南",
  "Thank you for helping debug Mailspring. Mailspring will now restart.": "感謝您協助除錯 Mailspring。Mailspring 現在將重新啟動。",
  "Thank you for using %@ and supporting independent software. Get the most out of your subscription: explore pro features below or visit the %@ to learn more about reminders, templates, activity insights, and more.": "感謝您使用 %@ 並支援獨立軟體。充分利用您的訂閱：探索下方的專業功能或造訪 %@ 以了解更多關於提醒、範本、活動洞察等資訊。",
  "Thanks for downloading Mailspring! Would you like to move it to your Applications folder?": "感謝您下載 Mailspring！您要將它移至您的應用程式資料夾嗎？",
  "The Mailspring Team": "Mailspring 團隊",
  "The Outlook server said you must sign in via a web browser.": "Outlook 伺服器表示您必須透過網頁瀏覽器登入。",
  "The SMTP server would not relay a message. You may need to authenticate.": "SMTP 伺服器不會轉發訊息。您可能需要進行驗證。",
  "The contact sidebar in Mailspring Pro shows information about the people and companies you're emailing with.": "Mailspring Pro 的聯絡人側邊欄顯示您往來電子郵件的人員和公司資訊。",
  "The from address has changed since you started sending this draft. Double-check the draft and click 'Send' again.": "自您開始寄送此草稿以來，寄件地址已變更。請再次檢查草稿並點選「寄送」。",
  "The message contains an empty template area.": "訊息包含空白的範本區域。",
  "The message contains an illegal attachment that is not allowed by the server.": "訊息包含伺服器不允許的非法附件。",
  "The message has been blocked because no sender is configured.": "訊息已被封鎖，因為未設定寄件者。",
  "The message has been blocked by Yahoo - you have exceeded your daily sending limit.": "訊息已被 Yahoo 封鎖 - 您已超過每日寄送上限。",
  "The message has been blocked by Yahoo's outbound spam filter.": "訊息已被 Yahoo 的外寄垃圾郵件過濾器封鎖。",
  "The message is addressed to a name that doesn't appear to be a recipient (\"%@\")": "訊息的收件者名稱似乎不是有效的收件者（「%@」）",
  "The message mentions an attachment but none are attached.": "訊息提及附件但未附加任何檔案。",
  "The plugin or theme folder you selected doesn't contain a package.json file, or it was invalid JSON. %@": "您選擇的外掛程式或主題資料夾不包含 package.json 檔案，或其 JSON 格式無效。%@",
  "The plugin or theme you selected has not been upgraded to support Mailspring. If you're the developer, update the package.json's engines field to include \"mailspring\".\n\nFor more information, see this migration guide: %@": "您選擇的外掛程式或主題尚未升級以支援 Mailspring。如果您是開發人員，請更新 package.json 的 engines 欄位以包含「mailspring」。\n\n如需更多資訊，請參閱此遷移指南：%@",
  "The server said you must sign in via your webmail.": "伺服器表示您必須透過網頁郵件登入。",
  "The subject field is blank.": "主旨欄位為空白。",
  "The template and its file will be permanently deleted.": "範本及其檔案將被永久刪除。",
  "The thread %@ does not exist in your mailbox!": "討論串 %@ 不存在於您的信箱中！",
  "Theme Color": "主題顏色",
  "Theme and Style": "主題與樣式",
  "Themes": "主題",
  "There are %@ more messages in this thread that are not in spam or trash.": "此討論串中還有 %@ 則訊息不在垃圾郵件或垃圾桶中。",
  "There are too many active connections to your Gmail account. Please try again later.": "您的 Gmail 帳號有太多活動連線。請稍後再試。",
  "There is no email mailbox associated with this account.": "此帳號未關聯任何電子郵件信箱。",
  "There is one more message in this thread that is not in spam or trash.": "此討論串中還有一則訊息不在垃圾郵件或垃圾桶中。",
  "There was an error checking for updates.": "檢查更新時發生錯誤。",
  "These features were %@ of the messages you sent in this time period, so these numbers do not reflect all of your activity. To enable read receipts and link tracking on emails you send, click the %@ or link tracking %@ icons in the composer.": "這些功能僅用於您在此期間寄送的 %@ 訊息，因此這些數字不反映您的所有活動。若要在寄送的電子郵件中啟用讀取回條和連結追蹤，請點選撰寫器中的 %@ 或連結追蹤 %@ 圖示。",
  "This Weekend": "本週末",
  "This account has no editable calendars. We can't create an event for you. Please make sure you have an editable calendar with your account provider.": "此帳號沒有可編輯的行事曆。我們無法為您建立事件。請確保您的帳號供應商有可編輯的行事曆。",
  "This account is invalid or Mailspring could not find the Inbox or All Mail folder. %@": "此帳號無效，或 Mailspring 找不到收件匣或所有郵件資料夾。%@",
  "This looks like a Gmail account! While it's possible to setup an App Password and connect to Gmail via IMAP, Mailspring also supports Google OAuth. Go back and select \"Gmail & Google Apps\" from the provider screen.": "這看起來像是 Gmail 帳號！雖然可以設定應用程式密碼並透過 IMAP 連線至 Gmail，但 Mailspring 也支援 Google OAuth。請返回並從供應商畫面選擇「Gmail & Google Apps」。",
  "This message has not been opened": "此訊息尚未被開啟",
  "This message looks suspicious!": "此訊息看起來可疑！",
  "This plugin or theme %@ does not list \"mailspring\" in it's package.json's \"engines\" field. Ask the developer to test the plugin with Mailspring and add it, or follow the instructions here: %@": "此外掛程式或主題 %@ 的 package.json「engines」欄位中未列出「mailspring」。請要求開發人員使用 Mailspring 測試外掛程式並新增它，或按照這裡的說明：%@",
  "This rule has been disabled. Make sure the actions below are valid and re-enable the rule.": "此規則已停用。請確保以下動作有效並重新啟用規則。",
  "This thread has been moved to the top of your inbox by Mailspring.": "此討論串已被 Mailspring 移至收件匣頂端。",
  "This thread was brought back to the top of your inbox as a reminder": "此討論串已作為提醒重新移至收件匣頂端",
  "This thread will come back to the top of your inbox if nobody replies by:": "如果在以下時間前沒有人回覆，此討論串將重新移至收件匣頂端：",
  "Thread": "討論串",
  "Threads": "討論串",
  "Title": "標題",
  "To": "收件者",
  "To create a template you need to fill the body of the current draft.": "要建立範本，您需要填寫目前草稿的內文。",
  "To listen for the Gmail Oauth response, Mailspring needs to start a webserver on port ${LOCAL_SERVER_PORT}. Please go back and try linking your account again. If this error persists, use the IMAP/SMTP option with a Gmail App Password.\n\n%@": "為了監聽 Gmail OAuth 回應，Mailspring 需要在連接埠 ${LOCAL_SERVER_PORT} 啟動網頁伺服器。請返回並嘗試重新連結您的帳號。如果此錯誤持續發生，請使用 IMAP/SMTP 選項搭配 Gmail 應用程式密碼。\n\n%@",
  "To make changes to contacts in this account, you'll need to re-authorize Mailspring to access your data.\n\nIn Mailspring's main window, go to Preferences > Accounts, select this account, and click \"Re-authenticate\". You'll be prompted to give Mailspring additional permission to update and delete your contacts.": "要修改此帳號的聯絡人，您需要重新授權 Mailspring 存取您的資料。\n\n在 Mailspring 的主視窗中，前往 偏好設定 > 帳號，選擇此帳號，並點選「重新驗證」。系統將提示您授予 Mailspring 更新和刪除聯絡人的額外權限。",
  "Today": "今天",
  "Toggle Bold": "切換粗體",
  "Toggle Component Regions": "切換元件區域",
  "Toggle Dev Tools": "切換開發工具",
  "Toggle Developer Tools": "切換開發人員工具",
  "Toggle Italic": "切換斜體",
  "Toggle Screenshot Mode": "切換螢幕截圖模式",
  "Tomorrow": "明天",
  "Tomorrow Evening": "明天晚上",
  "Tomorrow Morning": "明天早上",
  "Tonight": "今晚",
  "Track links in this email": "追蹤此郵件中的連結",
  "Track opens and clicks": "追蹤開啟和點選",
  "Translate": "翻譯",
  "Translate automatically with Mailspring Pro": "使用 Mailspring Pro 自動翻譯",
  "Translate email body…": "翻譯電子郵件內文…",
  "Translate from %1$@ to %2$@?": "從 %1$@ 翻譯為 %2$@？",
  "Translating from %1$@ to %2$@.": "正在從 %1$@ 翻譯為 %2$@。",
  "Trash": "垃圾桶",
  "Trashed %@": "已將 %@ 移至垃圾桶",
  "Travel and Places": "旅遊和地點",
  "Tray icon for new messages": "新訊息的系統工具列圖示",
  "True": "是",
  "Try Again": "再試一次",
  "Try it Now": "立即試用",
  "Try now": "立即試用",
  "Twitter Handle": "Twitter 帳號",
  "Two Panel": "雙面板",
  "Two Panel Vertical": "垂直雙面板",
  "Uhoh - that's a pro feature!": "噢不 - 那是專業版功能！",
  "Unable to Add Account": "無法新增帳號",
  "Unable to Start Local Server": "無法啟動本機伺服器",
  "Unable to download %@. Check your network connection and try again. %@": "無法下載 %@。請檢查您的網路連線並再試一次。%@",
  "Unable to read package.json for %@: %@": "無法讀取 %@ 的 package.json：%@",
  "Unarchived %@": "已取消封存 %@",
  "Underline": "底線",
  "Undo": "復原",
  "Undoing changes": "復原變更",
  "Unfortunately, link tracking servers are currently not available. Please try again later. Error: %@": "抱歉，連結追蹤伺服器目前無法使用。請稍後再試。錯誤：%@",
  "Unfortunately, open tracking is currently not available. Please try again later. Error: %@": "抱歉，開啟追蹤目前無法使用。請稍後再試。錯誤：%@",
  "Unfortunately, translation services bill per character and we can't offer this feature for free.": "抱歉，翻譯服務按字元計費，我們無法免費提供此功能。",
  "Unlimited Connected Accounts": "無限連結帳號",
  "Unlimited Contact Profiles": "無限聯絡人檔案",
  "Unlimited Link Tracking": "無限連結追蹤",
  "Unlimited Read Receipts": "無限讀取回條",
  "Unlimited Reminders": "無限提醒",
  "Unlimited Snoozing": "無限延後",
  "Unmarked %@ as Spam": "已取消將 %@ 標記為垃圾郵件",
  "Unnamed Attachment": "未命名附件",
  "Unread": "未讀",
  "Unread Messages": "未讀訊息",
  "Unschedule Send": "取消排程寄送",
  "Unsnoozed message": "已取消延後的訊息",
  "Unstar": "取消星號",
  "Unstarred": "已取消星號",
  "Unstarred %@ threads": "已取消 %@ 個討論串的星號",
  "Unstarring": "正在取消星號",
  "Unsubscribe": "取消訂閱",
  "Untitled": "未命名",
  "Untitled Rule": "未命名規則",
  "Update Connection Settings...": "更新連線設定...",
  "Update Error": "更新錯誤",
  "Upgrade": "升級",
  "Upgrade to %@ to use all these great features permanently:": "升級至 %@ 以永久使用所有這些絕佳功能：",
  "Upgrade to Mailspring Pro": "升級至 Mailspring Pro",
  "Upgrade to Pro today!": "立即升級至專業版！",
  "Use 24-hour clock": "使用 24 小時制",
  "Use Mailspring as default mail client": "使用 Mailspring 作為預設電子郵件客戶端",
  "Use the Activity tab to get a birds-eye view of your mailbox: open and click rates, subject line effectiveness, and more.": "使用活動分頁獲得信箱的鳥瞰圖：開啟和點閱率、主旨列有效性等等。",
  "Verbose logging is now %@": "詳細記錄現在已 %@",
  "Vertical Reading Pane": "垂直閱讀窗格",
  "View": "檢視",
  "View License": "檢視授權",
  "View Mail Rules": "檢視郵件規則",
  "View activity": "檢視活動",
  "View changelog": "檢視變更記錄",
  "Visit Thread on GitHub": "在 GitHub 上檢視討論串",
  "Visit Windows Settings to change your default mail client": "前往 Windows 設定以變更預設電子郵件客戶端",
  "Visit Windows Settings to finish making Mailspring your mail client": "前往 Windows 設定以完成將 Mailspring 設為您的電子郵件客戶端",
  "We encountered a problem moving to the Applications folder. Try quitting the application and moving it manually.": "移動到應用程式資料夾時遇到問題。請嘗試結束應用程式並手動移動。",
  "We encountered a problem with your local email database. %@\n\nCheck that no other copies of Mailspring are running and click Rebuild to reset your local cache.": "您的本機電子郵件資料庫發生問題。%@\n\n請確認沒有其他 Mailspring 副本正在執行，並點選重建以重設您的本機快取。",
  "We encountered a problem with your local email database. We will now attempt to rebuild it.": "您的本機電子郵件資料庫發生問題。我們現在將嘗試重建它。",
  "We encountered an SMTP Gateway error that prevented this message from being delivered to all recipients. The message was only sent successfully to these recipients:\n%@\n\nError: %@": "發生 SMTP 閘道錯誤，導致此訊息無法傳送給所有收件者。訊息僅成功傳送給這些收件者：\n%@\n\n錯誤：%@",
  "We were unable to deliver this message to some recipients. Click 'See Details' for more information.": "我們無法將此訊息傳送給部分收件者。點選「檢視詳細資料」以取得更多資訊。",
  "We were unable to deliver this message.": "我們無法傳送此訊息。",
  "We're having trouble billing your Mailspring subscription.": "我們在處理您的 Mailspring 訂閱帳務時遇到問題。",
  "We've picked a set of keyboard shortcuts based on your email account and platform. You can also pick another set:": "我們已根據您的電子郵件帳號和平台選擇了一組鍵盤快速鍵。您也可以選擇其他組合：",
  "Website": "網站",
  "Welcome to Mailspring": "歡迎使用 Mailspring",
  "Welcome to Templates": "歡迎使用範本",
  "When composing, automatically": "撰寫時自動",
  "When enabled, Mailspring will notify you as soon as someone reads this message. Sending to a group? Mailspring shows you which recipients opened your email so you can follow up with precision.": "啟用後，當有人閱讀此訊息時，Mailspring 將立即通知您。寄送給群組？Mailspring 會顯示哪些收件者開啟了您的電子郵件，讓您能精確追蹤。",
  "When link tracking is turned on, Mailspring will notify you when recipients click links in this email.": "開啟連結追蹤時，當收件者點選此郵件中的連結時，Mailspring 將通知您。",
  "When reading messages, mark as read": "閱讀訊息時，標記為已讀",
  "Window": "視窗",
  "Window Controls and Menus": "視窗控制項和選單",
  "Windows and Linux only - on macOS, the spellcheck language is detected by the system as you type.": "僅適用於 Windows 和 Linux - 在 macOS 上，拼字檢查語言會由系統在您輸入時偵測。",
  "With activity tracking, you'll know as soon as someone reads your message. Sending to a group? Mailspring shows you which recipients opened your email so you can follow up with precision.": "透過活動追蹤，當有人閱讀您的訊息時，您會立即知道。寄送給群組？Mailspring 會顯示哪些收件者開啟了您的電子郵件，讓您能精確追蹤。",
  "Would you like to make Mailspring your default mail client?": "您要將 Mailspring 設為預設電子郵件客戶端嗎？",
  "Write a plain text reply…": "撰寫純文字回覆…",
  "Write a reply…": "撰寫回覆…",
  "Write better emails with LinkedIn profiles, Twitter bios, message history, and more in the right sidebar.": "使用右側邊欄中的 LinkedIn 個人檔案、Twitter 簡介、訊息歷史等資訊撰寫更好的電子郵件。",
  "Yahoo is unavailable.": "Yahoo 無法使用。",
  "Yahoo requires that you create a unique app password for email apps like Mailspring. Follow %@ to create one and then paste it below.": "Yahoo 要求您為像 Mailspring 這樣的電子郵件應用程式建立專用應用程式密碼。請按照 %@ 建立一個並將其貼到下方。",
  "Yes": "是",
  "You": "您",
  "You are not signed in to Mailspring. Link the app to a free Mailspring ID to use great free features like send later and snoozing, or upgrade to Mailspring Pro for unlimited message translation and more.": "您尚未登入 Mailspring。將應用程式連結到免費的 Mailspring ID 以使用稍後寄送和延後等絕佳免費功能，或升級至 Mailspring Pro 以獲得無限訊息翻譯等更多功能。",
  "You are using %@, which is free! You can try pro features like snooze, send later, read receipts and reminders a few times a week.": "您正在使用 %@，這是免費的！您每週可以試用幾次延後、稍後寄送、讀取回條和提醒等專業功能。",
  "You can add reminders to %1$@ emails each %2$@ with Mailspring Basic.": "使用 Mailspring Basic，您每 %2$@ 可以為 %1$@ 封郵件新增提醒。",
  "You can choose a shortcut set to use keyboard shortcuts of familiar email clients. To edit a shortcut, click it in the list below and enter a replacement on the keyboard.": "您可以選擇一組快速鍵來使用熟悉的電子郵件客戶端鍵盤快速鍵。要編輯快速鍵，請點選下方清單中的項目並在鍵盤上輸入替代組合。",
  "You can get open and click notifications for %1$@ emails each %2$@ with Mailspring Basic.": "使用 Mailspring Basic，您每 %2$@ 可以取得 %1$@ 封郵件的開啟和點選通知。",
  "You can schedule sending of %1$@ emails each %2$@ with Mailspring Basic.": "使用 Mailspring Basic，您每 %2$@ 可以排程寄送 %1$@ 封郵件。",
  "You can share %1$@ emails each %2$@ with Mailspring Basic.": "使用 Mailspring Basic，您每 %2$@ 可以分享 %1$@ 封郵件。",
  "You can snooze %1$@ emails each %2$@ with Mailspring Basic.": "使用 Mailspring Basic，您每 %2$@ 可以延後 %1$@ 封郵件。",
  "You can translate up to %1$@ emails each %2$@ with Mailspring Basic.": "使用 Mailspring Basic，您每 %2$@ 最多可以翻譯 %1$@ 封郵件。",
  "You can view contact profiles for %1$@ emails each %2$@ with Mailspring Basic.": "使用 Mailspring Basic，您每 %2$@ 可以檢視 %1$@ 封郵件的聯絡人檔案。",
  "You haven't created any mail rules. To get started, define a new rule above and tell Mailspring how to process your inbox.": "您尚未建立任何郵件規則。要開始使用，請在上方定義新規則並告訴 Mailspring 如何處理您的收件匣。",
  "You may need to configure aliases with your mail provider (Outlook, Gmail) before using them.": "在使用別名之前，您可能需要在您的電子郵件供應商（Outlook、Gmail）中設定它們。",
  "You must %@ and you may need to %@ to connect to your Yandex account. If you use two-factor auth, you must create an %@ for Mailspring.": "您必須 %@，並且可能需要 %@ 以連接到您的 Yandex 帳號。如果您使用雙重驗證，則必須為 Mailspring 建立 %@。",
  "You must provide a name for your template.": "您必須為您的範本提供名稱。",
  "You must provide a template name.": "您必須提供範本名稱。",
  "You must provide contents for your template.": "您必須提供範本內容。",
  "You need to provide one or more recipients before sending the message.": "在寄送訊息之前，您需要提供至少一位收件者。",
  "You'll find Mailspring, along with other options, listed in Default Apps > Mail.": "您會在 預設應用程式 > 郵件中找到 Mailspring 和其他選項。",
  "You're running the latest version of Mailspring (%@).": "您正在執行最新版本的 Mailspring（%@）。",
  "You've reached your quota": "您已達到配額上限",
  "YouTube": "YouTube",
  "Your Mailspring ID is missing required fields - you may need to reset Mailspring. %@": "您的 Mailspring ID 缺少必要欄位 - 您可能需要重設 Mailspring。%@",
  "Your `Sent Mail` folder could not be automatically detected. Visit Preferences > Folders to choose a Sent folder and then try again.": "無法自動偵測您的「寄件備份」資料夾。請前往 偏好設定 > 資料夾 選擇寄件資料夾，然後再試一次。",
  "Your `Trash` folder could not be automatically detected. Visit Preferences > Folders to choose a Trash folder and then try again.": "無法自動偵測您的「垃圾桶」資料夾。請前往 偏好設定 > 資料夾 選擇垃圾桶資料夾，然後再試一次。",
  "Your name": "您的姓名",
  "Zoom": "縮放",
  "accepted": "已接受",
  "an email address": "電子郵件地址",
  "an email subject": "電子郵件主旨",
  "and": "和",
  "annual": "年度",
  "attachments": "附件",
  "begins with": "開頭為",
  "click": "點選",
  "completed": "已完成",
  "contains": "包含",
  "date received or range": "收到日期或範圍",
  "dddd MMMM Do, h:mmA": "dddd MMMM Do, h:mmA",
  "declined": "已拒絕",
  "delegated": "已委派",
  "does not contain": "不包含",
  "employees": "員工",
  "enable IMAP": "啟用 IMAP",
  "ends with": "結尾為",
  "equals": "等於",
  "folder or label": "資料夾或標籤",
  "iCloud requires that you create a unique app password for email apps like Mailspring. Follow %@ to create one and then paste it below.": "iCloud 要求您為像 Mailspring 這樣的電子郵件應用程式建立專用應用程式密碼。請按照 %@ 建立一個並將其貼到下方。",
  "in %@": "在 %@",
  "link a phone number": "連結電話號碼",
  "matches expression": "符合表達式",
  "month": "月",
  "older messages": "較舊的訊息",
  "one or more files": "一個或多個檔案",
  "open": "開啟",
  "open source": "開放原始碼",
  "processed": "已處理",
  "seconds": "秒",
  "selected": "已選取",
  "tentatively accepted": "暫時接受",
  "then": "然後",
  "these instructions": "這些說明",
  "threads": "討論串",
  "week": "週"
}
